如果東鐵 路軌上面有好多大型雜物....

會吾會開吾到車呢🧐

應該唔得

吾知要清幾耐呢

keep住有 有冇得諗

開唔到

thx bro

大佬警告你千祈唔好推個裝滿曬書既喼落路軌啊下
D職員落到去到逗唔起個喼好慘架

如果個pk仔鎖埋個喼就仲煩
想一本本囉番出黎都唔得
唔可以禁跩阻人番工ga

文宣做野，「街坊」一詞超有用

咁重點搬啊 大家真係唔好Dum野落去啊

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

85一推月

85 一推

大家小心啲 唔好 咁唔小心跌個袋落去條路軌度啊